決定黎緊呢個sem扮韓國仔黎香港讀過書 扮唔識中文 有冇教學？

點先可以似d?
d英文點發音？
髮型 衣著 有咩要注意？

你除褲就扮到

9.5/10

如果我係扮鬼仔既話應該work

想講黑鬼？
白鬼同黃種人差唔多炸喎

想講邪鬼

同未發育一樣長